入黎鬧下你哦垃圾組員

屌你老母
咩都唔撚做仲喺到嘈生哂

free rider 話自己唔係 free rider，上維基copy

1組入面全部 first hon，最後得2個人做，其他個啲尻做，自己溫書，山水有相逢，我屌你老味

Topic打錯字 啲

巴打真係唔好彩

嬲到打錯字

真係好嬲 有條柒頭次次meeting都唔出聲
問佢有冇野唔識唔明又話冇
但交功課就交垃圾

嬲

我要鬧自己

巴打做左咩衰野

乜都無做過 然後最後話一齊出黎食餐飯慶功 fuck u la

然後話佢埋單

屌你9做

點解啲人咁冇廉恥

鳩做真係嬲

仲要哂我時間幫你改

預左，無野好鬧

發下悔氣都好

屌都費時

唔係freeride但佢完全係零能力
基本英文都唔識同佢一齊做prj真係少佢一個唔少
屌！

freeride 乜鳩都冇做

除左freerider死全家我都唔知講乜好

屌佢老未 被動到嘔都算 唔叫你做真係唔做架喎

叫返學校一齊傾project之後同professor consult 點知返左黎一個鐘就話早走 有冇咁撚忙呀？一秒幾百萬上落呀？你來回搭車d時間仲多過你坐低傾project 咁你返黎做乜鳩
扮到好似唔係freerider咁
成撚日西口西面，present態度又衰格好似有人拎碌鳩逼佢含咁。
好撚後悔同佢一組 當初見大家係o mate就同一組 點撚知仲伏過freerider 仆街

其實點撚解啲人咁大個人都唔肯負啲責任？

唔係做咁簡單，係要做好佢。

唔做、無貢獻、交垃圾嘅人全部都係社會廢物。

我最撚憎就係d仆街扮唔係free rider 仲要扮得好撚似
平時傾野又會一齊傾 我屌你老母最尾幾日一下橋起我 屌你老母 好在我都有兩手準備

屌你老母我之前又係咁比人伏 諗住條撚樣同一間中學 點都會幫下手
丫我屌你老母臭西做d垃圾出黎都算 幫你執鳩完仲要屌鳩我做得慢
放sem break果陣仲要係中學同學個wtsapp group度唱鳩我